一定有大量三毛配合林鄭記招分化 對準癱瘓機場

大量三毛係咁屌人，spin去對運動冇益處既互屌
政府越唔講，越冷處理，代表佢地越驚
唔好比三毛洗板/挑起情緒
屌人post唔好推唔好比正負皮，由得佢沉
我相信真正香港人唔會屌黎屌去

癱瘓機場政府一定最驚，請文宣鍵盤全力瞄準癱瘓機場。
儘快決定癱瘓日期，大型宣傳，瞄準癱瘓機場

推

三毛另一種玩法係引戰引大家屌佢
將情緒放哂落屌三毛，令大家失去重心，重心應該全力放癱瘓機場，瞄準！！！

罷工係想造成經濟壓力逼政府回應，
癱瘓機場絕對有能力逼使政府回應

瞄準機場啦！

推到有人覆